幾可愛嘅女仔

有日ig recommend左尼個ac比我，幾可愛好清純，有冇人識佢

搵老闆嘅護士

特登開個新戶口夾下gap仔

你識佢？

咁有機心都叫清純

我識
佢ig係sleepy_bunny唔知乜鬼
我check下先

點解咁講

結左婚

特登露少少波仔

同佢ons過
下面長期多水

咁後生結

點解仲睇到likes數

會睇唔到咩

Up

雞一隻

護士可以gel甲架咩

佢有gel甲咩

施寶盛老婆?

真係

又一次證明兒登仔中意講到個個女人都係雞明明人地係拍長拖之後結婚